【突發】美國再出招！三峽集團及中化集團被美國國防部列入黑名單

美國再出招！三峽集團及中化集團被美國國防部列為Military Companies

美國國防部網站，用香港IP係上唔到的。請用VPN。

======

內循環日日贏

freedom friday

有咩significant

而家係freedom everyday

好快全部有中資背景都被制裁

阿sir，對唔住，諷刺你地。

真系每日都有鐵拳

咁你點解要斷章取義屈人係五毛呀？你cap張圖入面條片，係讚緊美國同埋侵嘅做法喎，點解你要憑個標題就屈毛？

答到未？

China state係香港咁多project

因為之前中國搞「軍民融合」，即係民用公司協助開發可作軍事用途的產品。

美國佬好鐘意禮拜五出大招

重溫樓主威水史

1. 翻譯錯誤，唔會澄清

TikTok估值腰斬：7月底估值500億美元，現在估值250億

內文又唔係咁解喎

有心人指出錯誤，思想sir唔澄清當睇唔到

2. 會員編號都搞錯

3. 喺自己啲片下面亂拋書包
本身條片9up軍事嘢已經唔再提，有人質疑時仲大返人轉頭

結果到宜家都答唔到兩者關係

但呢個list不及制裁令的影響大

制裁到支那變伊朗

原來思想家會睇內文

以為你淨係睇標題

所以你肯為自己睇完個標題就屈人毛道歉未呀

係禮拜五特別多嗎？我覺得日日都有

點呀？屈完人五毛依家又屈人係警察呀？

條柒頭永遠唔認錯 淨係識屈毛
都痴撚線

奉勸大家唔好學我日日散播負面新聞，搞到被人追擊。

亞洲market close佢哋仲開緊，俾美股股民走咗先。

係中國化工

唔係中國中化

你唔係話自己係報導新聞架咩？依家又變咗散播？

係呀中共好撚驚你呀，你啲鄉音片搞到佢哋就倒台

經典重溫樓主柒咗死撐程序公義再柒多獲

【突發】總理訪問貴州數據中心的時候，做了一個驚人的舉動！

#148 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

國防部同商務部呢排真係鬥緊黃

佢嚟搵食㗎，又點會認錯呢

真係每三日出一招

幾時出第2張制裁名單

你答到點解要斷章取義去屈人未？

我良

想同樓上幾位連登仔包括樓豬講, 香港鬥黃捉鬼係幫唔到光復香港
如果你係執意繼續落去, 肉酸既只會係自己

我良
一路好走（加拿大）

而家隔日就出招

永遠唔識fact check 啲資料錯咗唔認仲要死撐 仲想呃人課金

推

想同你講 係樓主鬥黃先 佢無啦啦斷章取義屈人係五毛 但其實成般片係讚緊美國同侵嘅做法

你個別無選擇漏左“ ”

沙中線 會展站
中大醫院

呢張圖係串緊樓主用標題黎屈人五毛 成段片係讚緊美國同侵侵 但比樓主拎咗黎屈毛

國企唔洗講, 民企都有黨委, 根本可以全部制裁

知識型youtuber死撐系列

post多次條片比你睇啦樓主 究竟段片邊個內容令你覺得認同佢講法嘅人就係五毛？

多謝推post

兩邊都唔係毛，嘈黎做咩

push

佢係咪屈人五毛我地識分
凡事適可而止

錯咗唔洗認，同港共有咩分別，上面又話人阿sir喇

咁你講下佢係咪屈 段片上面我有post 你可以睇一次
明明係講侵侵今次幫美國公司賺好多 但就比樓主拎黎屈人係五毛

所以佢屈我哋就得 我就唔可以質疑佢？

你阻住我睇其他人啲post

只有貿易代表署冇參與lor

睇漏左

三四日出一拳太慢 一日出三四拳會好d

咁你承唔承認樓主亂屈人呀？

得，可以屌佢老母

巴打你睇樓主啲post要小心 佢啲資料成日都錯 你同佢講邊個位錯咗 佢就會屈你係五毛

佢解答到我哋問題 邊個得閒jer住佢？
問題係條友死不認錯 淨係識老屈

可唔可以唔做私怨撚
貼條片出嚟
條題又唔係正面
知唔知乜叫瓜田李下
仲日日咁狙擊似咩樣

咁柒的名，的確好唔合理

係樓主做私怨撚先 下下有相反意見就屈人五毛

所以樓主私怨亂咁屈人就得
我哋問返佢點解要屈人就唔得？

佢肯答嘅話我撚得閒去狙擊佢

樓主雖然未必最準 但勝在夠快

不過同意你講 樓主唔好玩私怨 泥漿摔角嚟

唔係私怨，如果你知前因後果。

美國現階段想迫到中國企業行唔出中國一步

咁你係咪老屈呀？ 你由始至終都唔敢答

推，mon po狗you are next

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

Fridays for Freedom

同埋發現美帝制裁方式好多時係搞中資d子公司
由下至上然後再食住上
不過有個例外，就係華為同中興
一唔俾晶片就一劍封喉
如果想美帝要懲罰匯豐，最簡單
當然搞香港分公司，唔駛搞總公司
因為呢個位賺得最多，一石二鳥
恐怕華潤、三桶油都有機會落鑊

同中石化有冇關係

中石化係sinopec,兩者唔關事

支那又成為最大贏家？

This way

中化集團香港相關股票 , 等睇星期一會點

00817（中國金茂）
03360（遠東宏信）
00297（中化化肥）

Happy Friday

Sinochem 同 ChemChina都中

美國國防已block 中港ip

咁人哋已經連呢啲嘢都唔畀你睇

好多人話唔會制裁hsbc 睇嚟諗多咗

三峽集團

都係果句

買中概股的人 自己看路

係未得我唔用vpn ，
都照上到 defense .gov 即係思蛇provide 個條link ??

善用完全封鎖

美帝

支那咁要面，實會俾錢撐兩三日嘅

我唔用vpn都上到

快D反制美帝

嚇死我 ，以為我被vpn左，
心諗思蛇點會 唔fc就講。

Lm睇spin 落去 香港ip上唔到 美帝census 同 bls ，推論上唔到國防部都好合理

無可能唔制裁
唔制裁即係話俾人聽佢唔得
呢D位會企硬

好似係唔夠3日就出招

沒事兒

思想sir似係喺中國 所以先上唔到